你哋係點樣放低一個人

用左一個月時間 以為自己放低到 結果晚晚都好唔開心 不停做其他嘢等自己可以分心 但係成日個心就都會諗起佢 雖然今日明面上已經了斷左 但係我到而家都不斷諗起以前同佢一齊相處嘅日子

極不清醒中
sor for 1999

有沒有口罩一個給我

我明呀

comdom 要唔要

不斷諗下自己對佢幾好 再諗下佢對自己幾差

望佢早死早著

（都係講下，好難放低）

也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

恨我對你以半年時間 慢慢的心淡

好撚憎佢，心入面不停咒鳩佢，散左半年見副佢最近過得應該麻麻地，再繼續心入面咒鳩佢，自己就繼續進步

當你諗起佢，要諗起佢嘅不好，慢慢憎佢，恨佢，到佢帶俾你嘅係唔好嘅回憶，你的自我防禦機制先會令你唔再諗起佢。
你終日諗番以前的甜密，又點會斷到尾？

知道自己只係鍾意回憶中嘅佢
知道佢本性之後
就冇撚晒feel了
佢話放低咗我之後，我就放低咗
留戀都冇，淨係惗起同佢一齊都覺得痴線

增值自己
睇書
做運動
搵朋友
可能會諗起 但至少冇咁痛
未100%放低
我又覺得憎恨佢自己我又唔覺得好過啲
愛自己多啲 我都努力緊

我都係
但都keep住每日諗起佢
唔係掛住佢 而係怨佢恨佢
好想有一日佢係完全喺我腦海消失

把「愛你」加入去你愛的條件裡，她都不愛你了，還有其他回憶比這個更差嗎？

一個月渣清
畀多d時間自己慢慢清理啦
加油
做多d令自己放鬆既事
睇下書 行下山 會有幫助

當有另一個人出現，你就會放低到之前果個

識過第個，一個唔得識多個，識到得唯止。
我上年開始就係咁成魔

我都係咁

Lm學野

好似我

用左4年時間都放唔低佢

Same 成年幾都仲放唔低 不過最近知佢有女朋友了

我都係咁
原本以為六年好難放低

六年又耐咗啲 可惜

而家男朋友對我超級好
諗番起果六年已經覺得過左好耐咁

絲幾大

分咗手兩年 而家仲努力緊
啱啱分手嘅時候做所有野都諗起佢
果個sem gpa跌到得2.8
然後我好努力搵野搞下充實自己
學畫畫、彈琴、睇書、學潛水
到而家佢喺我心入面都仲霸佔住好細嘅角落
但係而經唔係之前果種感覺
雖然分手真係好痛苦
但係喺呢段時間學到好多野
亦更加欣賞同愛自己
你都得架
(不過仲係覺得自己暫時未ready新一段感情)

首先, 狠心delete哂D message先, 跟手unfollow哂facebook, ig, 所有social media, quit 哂有佢既group, delete 埋佢個手機number
諗下佢平時點樣對你唔好, 再諗下自己對佢幾咁好
出去同friend玩, 發現原來自己冇左佢, 會更開心。

佢錦樣問, 我咪錦樣答囉

溝過一條新女咪得

一個月點可能放低到啊

怨同恨冇用㗎
佢繼續開心快活
不如當佢冇存在過
連陌生人都不如
自己過返自己嘅生活
真，會開心好多

覺得自己好仆街
但係見到佢過得唔開心真係好心涼

再過耐啲，每次唔開心我都寫低，之後喊，喊夠就訓，醒左提自己每日都係新開始～ 加油💪🏽

其實諗起佢有咩唔得 我認為真正嘅忘記唔喺唔記得 喺諗翻個時會覺得冇嘢 冇一件事喺要真正放低 佢嘅經過就係你生活嘅一部分

其實你咁講
係你唔想放低喎

時間同新歡

如果真係愛上咗某個人，會好自然咁記得佢電話號碼，唔使諗都噏得出

越迫自己越放唔低Ching
想掛住就掛住
想做其他嘢就做其他嘢
搵人傾下想你9噏下都好
迫自己放低係虐待自己
正如叫你唔好諗隻大笨象你就會諗住隻大笨象

2年喇

用咗半年多啲先放低到
一開始好辛苦，中間仲有段時間好似有戒斷反應咁成日想搵佢
都有試過去識新嘅人但係唔work
最後主要係因為自己心淡同攰，唔想再作賤自己同浪費時間沈溺喺負面情緒入面而放低
不過我覺得唔好成日強調或者提醒自己要忘記對方，會有反效果更加唔好聽失戀歌
最好就搵地方發洩同埋充實下自己令自己忙啲，就自然會少咗時間再去諗佢㗎啦